美副總統潘斯：中國用從美國偷來的技術 肆意化犁為劍

潘斯：中國用從美國偷來的技術 肆意化犁為劍

副總統潘斯在4日哈德遜研究所的演講中表示，美國企業在過去25年間幫助重振中國經濟，如今經濟實力強大起來的中國不但逼迫美企轉讓技術，上繳商業機密，更「運用從美國偷來的技術，肆意化犁為劍」。
潘斯說，中國政府如今口頭仍說「改革開放」，但「鄧小平這一著名的政策如今已成空話」。

他說，過去17年間，中國成為世界第二大經濟體，而這一成功很大程度上全因美國在中國的投資，「就像川普總統本周所說的，我們在過去25年間重建了中國。」

潘斯說，如今中國通過「中國製造2025」計畫，著眼於控制世界上最先進產業的九成，包括機器人、生物科技、人工智能等；而為達成此目標，「北京指示其政府部門和企業動用一切手段去獲取美國智慧財產。」

潘斯說，如今中國政府要求眾多美國企業若想在華發展業務，必須上交商業機密，同時也通過收購、並購美國企業，來獲取這些企業的新創產品。

「最嚴重的是，中國的情報機關策畫大批竊取美國科技，包括最尖端的軍事藍圖」，潘斯說，「中共運用偷來的技術，正在大範圍內肆意化犁為劍。」
<聯合>

支那成日吹"亮劍"

總統副總統帶領FBI CIA 國防部 外交部 財政部 參眾兩院 朝野兩黨 海陸空三軍打到黎
中共上下資產被凍結冇得避

一鋪就令你回到解放前